被打腫 左面 亦不准 反臉 連我右臉 亦要擰前 等你越摑越甜 凌辱和磨練乃一念

荊棘一片 勁如亂箭 未曾令我 自憐
明知這一仗 是場大戰 並已預算 苦戰十年

妖魔鬼怪 站成直線 並攔在我面前
來一巴掌摑 淚和著血 我披了一面 拭去就強健

捱得到這天 以後便迄立前線
誰的爪再尖 至少我 沒轉身即閃

*被打腫 左面 亦不准 反臉 連我右臉 亦要擰前
等你越摑越甜 凌辱和磨練乃一念
是一種 考驗 神降大任定必先
將我信念全部折損 要是難避免
抬頭來承受這磨練

麥浚龍

左面